曾遭數次暗殺 傳習近平精神緊張「腹痛」住院

【新唐人北京時間2017年12月27日訊】網傳中國國家主席習近平因「腹痛」入住北京301醫院的消息。有美媒稱，習近平很可能是連續遭到數次暗殺，而導致精神緊張引發腹痛。

大陸網友楊明玉12月24日發推特說：平安夜對習近平來說不平安，北京301醫院很多武警、特警。據在醫院病房高幹家屬透露，習近平腹部疼痛來到301醫院，門診戒嚴15分鐘，部分樓層不準外人出入，醫護人員神情高度緊張。

12月26日，自由時報引述報導說，從北京301醫院知情者獲悉：習近平確實到301醫院就醫，但不是急救，他因長期精神緊張導致消化道功能紊亂，引發腹疼進行檢查治療。原因很可能是跟他遭遇數次暗殺有關。

報導還指，習近平一度險遭放在北京大會堂的炸藥暗殺，不過，炸藥被提前發現而移除，後來，被證實是軍隊高層所為，後來，更有房峰輝和張陽因政變被逮捕，最後張陽「被自殺」。

11月28日，大陸黨媒首次披露中共軍委前委員張陽在調查期間自縊身亡後，有美媒爆料稱，張陽與另一前軍委委員房峰輝，曾謀劃用1976年抓捕「四人幫」的手段控制習近平，這個計劃被提早察覺。

報導說，對這場發動政變而言，房峰輝、張陽等人只是具體行動者，而布局策劃，包括海外輿論的準備另有「高人」。報導還說，張陽離奇死亡，更大的可能是被滅口，這顯示更高層的主謀仍未坐實，房峰輝應該是突破口。

張陽被指是徐才厚的嫡系，房峰輝則被指是郭伯雄的頭馬，兩人關係密切。

郭伯雄、徐才厚是中共前黨魁江澤民的親信，在擔任軍委副主席期間，架空時任軍委主席胡錦濤的軍權，盤踞軍隊近20年，賣官鬻爵，批發將軍軍銜，江系黨羽遍及中共軍隊各個層級。

郭伯雄於2015年4月宣告落馬，2016年7月在中共軍事法院一審被判處無期徒刑；徐才厚於2014年3月落馬，2015年3月因患癌症死亡。兩隻軍虎一死一落網後，徹底肅清郭、徐餘毒成為軍隊整改的重中之重。

中共十九大會期，中共官員公開點名徐才厚、郭伯雄、薄熙來、周永康、令計劃、孫政才等人「陰謀篡黨奪權」。

東網11月底刊發評論稱，徐才厚落馬後，張陽一直對中央軍委隱瞞與徐才厚的真實關係，拒不交代徐對其的「交心內容」，甚至據說與孫政才等陰謀家暗中串聯，企圖藉中印邊境對峙的機會，在十九大前發動不流血政變。

港媒《前哨》雜誌10月號披露，房峰輝和張陽二人暗中抵制習近平「肅清郭徐遺毒」，多方保護他們的舊部，引起習近平不滿，打算讓他們「提前退休」。而房張二人也對習心懷不滿。密謀在十九大前發動軍事政變，機密提前洩露因此被抓捕。

習近平至少遭遇六次暗殺

事實上，早在2014年，香港中文雜誌就曾披露，習近平自十八大以來，已經遭遇六次暗殺，事後查明全是內部人雇凶作案。

文章指，因形勢險惡，習近平為防不測，作最壞打算，致信政治局、設立五人小組以備萬一。

十九大前，再有港媒披露，習近平十八大「接班前」，突然「消失」10多天，事件疑是周永康、郭伯雄、徐才厚等中共黨內「野心家」阻止習近平接班，密謀策劃對其暗殺。

據報導，十八大前的2012年2月，重慶事件爆發。同年2月14日，習近平訪美時，美媒《華盛頓自由燈塔》披露，王立軍出逃到美國駐成都領事館時，移交美領館材料中，有關於薄熙來、周永康聯手圖謀發動政變、最終廢掉習近平的計劃。

據悉，江派的這次政變是由中共前黨魁江澤民主導，江派二號人物曾慶紅主謀，由薄熙來、周永康聯手實施。他們企圖在中共十八大後2至3年內，利用江派軍中勢力及江派把持的公安、武警部隊，從習近平手中奪取中共的最高權力。

習近平十八大順利上台後，徐才厚、郭伯雄、薄熙來、周永康等人陸續被習拿下。

（記者李韻報導/責任編輯：戴明）

集權101: Emmanuel Goldstein

啲殺手咁廢 老江派個pro啲嘅得唔得

CIA暗殺古巴個卡斯特羅成幾十次都失敗

老肛儲埋啲女咁正
淨係分個下午茶畀班殺手玩已經玩到腳軟, 重邊有力行動

到而家都仲未敢睇個個post

天津原爆都未渣到幕後

係真既都唔奇...
權力鬥爭係永無止境

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

係暗殺就快啦

有一排支那傳得好恆話佢畀人暗殺死左幾多個保標
又無刪文又無封鎖唔知係咪故意放風幫佢塑造型像

中國D歷史好悶，爭帝位，殺來殺去

江派 = the brotherhood
江澤民 = Emmanuel Goldstein
奧威爾又中

照道理應該係班醫生入中南海
唔係習總自己去301
依啲新聞睇下算啦

支那人睇完成地精

內部權力鬥爭係中共優良傳統

想做皇帝就預咗會俾人刺殺

有冇軍事專家解釋下點解唔狙擊？

反狙擊點

其實我都想了解下各位暗殺同反暗殺應對